[9:00am東西岸一哥對決]2017-2018 NBA賽季討論區（47）

負皮先

Why

唉

負皮ed

下個po比返你開 唔好嬲

有幾條LINK REPORT有毒，TEMPLATE可唔可以轉下

又唔講點解

下個po交比你

好多野都可以轉

9射1中羅嫂波

例如HUPU LINK隠性塞

禾上次負12添啦

講緊個開po document？
好似要本人/授權先改到野

美國國家棟樑Ball之一族大公子
怒轟2分惜敗76人

你topic用5p字

Lm

屌開過個咪得

屌del咗佢咪得

林智障

重話哈佛
用錢買架個學位？

交比偉大既g.hill

第四節又雪

打tank隊76唔需要出到all time pg

本年度最大驚喜!!![進攻篇]

Steve Aschburner: 帶點諷刺，指出Andre Drummond的罰球命中率的大幅改善，是本年度的一個驚喜!他頭5年的NBA生涯，罰球命中率只有38.1%，今年躍升至63.2%。雖然不是很好，但是一個相當耀眼的升幅!

Source: Reddit

Shaun Powell: Kristaps Porzingis在安東尼離開後，得到更多投射的機會。在本年度，他的平均得分多了超過10分，是一個相當稀罕的變化。他的命中率，亦都比他的新秀球季，增加了接近8%。

Source: SLAMonline

John Schuhmann: 就算場上沒有Kyrie Irving 同Al Horford，Jayson Tatum已經是一個得分效率極高的特別新秀。Tatum的True shooting %達至63.4% (在150個射了起碼100球的球員中，排名18)，而在起碼25次出手的Catch-and-shoot 3P%中，他排名第3。

Source:

哈哈哈哈佛喎

縮到reddit + hupu + 人工finder?

聽日塞輸10分內我都當佢贏

人地放射Ball仔都好君子專登唔入

STEAM LINK要留
FANS分佈可以開新/REMOVE

Fans分佈要整既話都幾大工程

話晒東岸一哥呀，應該有得鬥既

Celtics無Bradley護體，贏唔到嫁啦

all湧迷有幾大工程

咖哩廢鳩淫K是但兩個斷腳咪有機會囉

我占狗=.=
好似係

要斷腳都係kd 斷先

禾大飛$.$

呢個標題開得好
等成個禮拜就係為左睇呢場

依條拎有毒
記得REMOVE

HBk篇潮人飛機文真係好嘔心

第三節已經垃圾時間 你就會屌撚哂鬼

Ben Simmons leads in points,rebounds and assists per game in rookie.

Lonzo Ball leads in potential assists

原來公牛今日單節得7分
Rose 年代到而家都係窮攻

又想睇片牙

雷防守勁啫

有無人法國 如果禾琦有牙波咁既出場時間起碼8分8板

明知勇士贏硬

我驚佢已經比人撞散左...

根據數據統計，本賽季打到現在，勇士的場均第3節得分是全聯盟第1，達到32.6分，平均每場比賽他們在第3節淨勝對手7分。本賽季，勇士的場均失誤較多達17次，在所有球隊中排名第28，但是近來的這波7連勝中，他們在第3節格外控制了失誤，他們賽季場均第3節失誤是6次，但7連勝中，他們的場均第3節失誤只有3.14次。

Durant表示，他不贊同一些說法稱勇士下半場才發力認真比賽。

「和我們交手時，對手往往在上半場都打出極強的投籃效率，但最後都會被拉平，道理就是這樣，到下半場，你還是同樣的封到位，而對手在上半場會進的一些球，此時此刻就不進了，當我們拿到籃板，開始快攻時，我們就是非常危險的球隊，我們可以飛速得分，」Durant說道。

Young則開玩笑表示：「我倒希望我們可以在上半場就打爆，這樣我可以多得到一些垃圾時間。」

por神今年要同MB爭all star正選位
分分鐘PO位都要爭崩頭
聯盟宿敵即將形成

on9
有中國市場銀仔自然會比金身佢

在接受《紐約郵報》採訪時，Kanter表示，其實之前他和LeBron一直沒有什麼矛盾。

「事實上我和他其實還是不錯的關係，」Kanter表示，「在籃球之外的世界，我對他沒意見。但我一直在告訴所有的隊友，無論何時，當我們站上球場，那就沒有朋友二字了。別和任何人握手，因為他們不會同情我們。每個夜晚都是一場戰爭，不要友好，不要對任何人笑，因為那些人都是你的敵人。」

「我還記得我在雷霆效力時，我曾和幾位前隊友打招呼，結果我被Westbrook咆哮、怒罵。因為他也是懷著那種在場上就是敵人的精神，不管什麼時候，當你站上球場，你就要力爭殺死他們。」

仲心繫西書

而家紐約用緊por仔+健太雙塔陣
Por仔應該計落大前到 我諗

根據聖安東尼奧媒體報導，火箭明星後衛Chris Paul在一檔節目中袒露心聲，揭示了自己今夏沒有選擇加盟馬刺的原因，他擔憂Popovich兩年內退休，而沒有Popovich，馬刺將不再是馬刺。

all star而家選正選係分前場/後場
前場3件後場2件
東岸前場我皇,字母已經肯定霸左兩個位
剩低果個係佢兩個爭

hi

西書對佢真係好大影響
我見癅同瘤迷都幾鍾意佢
有冇巴打講下點解Jazz fans咁憎佢

波波退休？

暫時應該MB機會大d
MB話題大好多

「馬刺之前最吸引我的優勢就是Popovich。」Paul說道：「但有些人告訴我，Popovich的執教生涯可能只剩下一到兩年的時間。而如果Popovich退休，那馬刺將不再是馬刺。」

但馬刺無心追佢多啲

信風水

暫定係咁?

之前文件河黎都係佢留艇誘因啦

應該都係Twitter王 btw nyk入到playoff?

辛苦曬清泉

依加好似同戰績

睇下把火燒到幾耐

Embiid唔傷唔擔心76無po，仲分分鐘有主場之利添

如果以呢個陣都入到playoff 我想像唔到東岸有幾廢

認真
估唔到kanter打得又ok
牙sam果然唔賣垃圾

估唔到佢同por夾到

Kanter 防守

聽日又有大戰

多謝

前面仲有塞、猗、活塞、西波龍同西波巫

kanter呢d不嬲常規ok
到playoff自然缺點無限放大

好有信心冇人理LIST

希望唔會再有人又入黎求link

笑下笑下兩隊都上左東岸第3啦

por仔執左唔少屎

用開nba apps睇. 又hd又唔lag

上網睇會快過lp

唔一定

夠了,瘤都係想入po only

一定有

好想iggy完約返76人教班細跟住退休

76今年有冇希望入po？

你唔傷入梗啦 垃圾東岸

難啲 要搵錢

究竟猢入po先定網入先？

東岸基本過半都係tank

正 終於可以改病閪做名

湧士名叔黎架

今年係得鷹同牛明顯tank姐

湖

猢啦 下年off-season 買幾粒star 加埋波 ig 西決不是夢

湖人

好似地方台係一定有直播

kings?

你好靚仔

kings西岸

塞,猗,活塞,兩隊西波,鹿
呢6隊入硬

魔術,瘤,黃蜂,熱水,溜馬

睇下76高得過邊4隊

要tank簽3老把撚牙

網同溜馬都係啦

冇睇上一句 以為講全nba

網隊冇pick tank把撚牙

同埋以為你講小牛

網係真廢

無左LIN
雖然有無都係廢

喂一陣樓豬又自嘲啦

佢都係講事實姐
東岸今年隊隊都勁左咁多
健康都未必夠抽啦

都唔知有幾多係虛火

係估唔到今年活塞咩直溜馬爆起

好多隊實力都差唔多係真既

紐約都係

你岩

NY咁都入到就係要拜拜por神

btw熱水keep住比個波tyler johnson james johnson舞就肯撚定入唔到

dragic whiteside就係隔離企

死光槍都好大功勞,無左禪師終於可以真真正正咁教波

反而有d大家都睇好既打得麻麻
熱火

有無人發覺咩直已經唔見咗

溜馬虛火 Ny KP手有傷唔知會唔會打打下決定手術跟住賽季報銷

跌到第8了

三連敗
睇下打禾雀同溜馬反唔反到底

jeff係太陽果陣本身係有料 不過話佢個人唔識企硬成日比高層撚

Jazz都幾失望下
開季都唔錯 而家仲要傷埋高啤

都收貨啦 班波進步唔少

咩直同活塞都係開季手感火熱先成積好 打多十幾廿場先見真章 估計咩直最後8-11位 活塞第6

冇左兩件主力算係咁啦

Rubio狀態好壞直接決定jazz上限 開季金童有手感 打多幾場就打回原型了 Rubio個射姿好大機會一世都唔穩定

唔係講笑

塞 巫 柒碌 龍

第一季就係，三後衛到三揀一剩低筆掃佢都有份
同埋被絕殺記錄係喺佢手上先多成倍

另外係連球員都唔妥佢

但要日日比老鼠屌屎忽 @老鼠

邊隊第一輪打騎就仆街

拎佢黎做第一得分點都ON79

你真係當吾皇死嫁wor

大飛先好笑
以為冇左黑氣石可以起飛啦 點知芬妹唔生性食左卡戴珊家族D女

76打po應該一輪byebye 仲要分分鐘7 8seed對1 2seed

隊波本身D人都係守>>>>攻
隊長

Hornacek教SUNS咁耐以嚟嘅貢獻就係佢個女引咗啲FANS

假設入到po嘅話

好驚你打po會比人暗算

第一季齊腳入到po算好啦

佢個女真係超正 個樣好純 身材岩岩好

撞到打兩隊西波應該都有機過一輪既

渣渣

活塞我估有頭4

聽日勇塞邊隊贏

唔洗zaza級
是但一個c有心zip一zip已經byebye
佢下盤咁唔穩

西波龍就有機
西波巫難d

仲要po強度高D

不如睇下盤路勇聽日讓幾多分好過啦

塞要斷連勝了

HUPU笑話
TOPIC: 大帝進攻技巧點嚟？
回: 睇YOUTUBE
回上: 難怪中國出唔到EMBIID

勇場場都-7.5

而家諗返起都覺得on9，三後衛已經on9，跟住啲trade仲on9

有YOCOOL嘛

咁快講到po做乜
76人今季就算入到擺明要交學費

睇錯,唔係場場 不過聽日係-7.5

NBA YouTube球王

真

如果香港有得買NBA 我應該可以上樓了

佢地好似BAN咗CUT精華片

from hupu:

細思極恐,76人下面還坐著一個養傷的歷史級天賦者富兒子,明年會像西蒙斯一樣爆發

後衛線 富兒子 雷迪克 鋒線 西蒙斯 考溫頓 中鋒 大帝 太可怕了,

這陣容突破有富兒子西蒙斯,投射有雷迪克考溫頓,組織有西蒙斯富兒子,防守有大帝考溫頓,

如此均衡無短板的陣容實力甚至略勝勇士。 除了傷病我相信五年後的76沒有敵人。

5年之後,富兒子可能會是歐文,雷迪克隨便換個射手,西蒙斯是詹姆斯級別的,考溫頓頂級阿裡紮,而大帝,已經是巔峰奧拉朱旺了。

這陣容,簡直升級版勇士。

其實以今季季初黎講，
西岸冇話食硬東岸

上YOCOOL睇周天子米duck 做下一個周天子

買勇士贏波輸盤

屌講下今季嘅野又唔duck 猢夠j緊下世先嚟嘅潛力啦

香港AI怒灌MVP

打飛機就打飛機啦扮晒野

朗素波雖然今場沒有封阻，但仍與DeAndre Jordan同樣有13次封阻

艇同術咁快跌番落黎

艇跌得快好多
傷左兩個point guard重有個小前

籃領防守中峰型pg

佢老豆出黎串咀未
笑鳩人地係醫院 個仔坐冷板

重有籃板

今日打場好波就成地精又話mb同oneal邊個勁啲

要不是被bench 禾潮一早贏左

咁都比老鼠吊到
蠢撚過隻豬

同猴一樣練好罰球安心做工兵啦

我願意用kd斷一世腳換embiid 10年健康

點解成日都有人會同老鼠認真

我願意用用kd斷一世腳換老鼠含牙Ben條撚十年

頭先如果冇記錯得老鼠同個我勇老屎忽講過jojo>shaq咋嘛，仲要其實都唔係話可以攻守都打爆到

然後一個二個選擇性失明／用屎眼睇野睇到依度啲人吹奏jojo吹到勁過shaq

咁益我

屌你老母邊個咁大搞估hack我ac講d咁既野

好多傻仔比佢撚

老鼠超級76迷

以後可以係咁呢張相 同杜老豆一樣

公牛迷季初好似成日同人打到貼分或有贏的機會
最近終於識玩,第一或二節就比人贏十幾廿分

係人都知老鼠迷ben迷我皇啦

你地兩個一人含一個 唔好爭

根據《阿克倫燈塔報》報導，克里夫蘭騎士隊115-107擊敗夏洛特黃蜂隊，LeBron James今天又打了37分鐘得到31分，賽後詹皇表示，關於Draymond Green說他的上場時間過多是正確的。

「Draymond是對的。」James告訴記者：「我們當然也想減少上場時間，但是現在我們還有兩位控球後衛倒下了，陣容需要不時改變，所以我不得不多打一些時間，我們隊友也不想看到我這樣的上場時間。」

「希望這一切都能結束，尤其在Thomas和Rose以及TT回來之後，我們可以得到更多火力。」騎士隊教頭Tyronn Lue也談到James上場時間如此高，因為他必須保持狀態，他因傷錯過整個訓練營。

就在稍早，《NBA 2k18》的球員能力值更新了：Westbrook 92分創新低，Curry、Harden並列第三。

評分榜前10名

1. James 97

2. Durant 96

3. Curry 、Harden 、Leonard 、字母哥 95

4. 一眉哥 94

5. Cousins 93

6. Westbrook 92

7. 波神、 保羅 91

8. Klay 、Wall 、Towns 、Paul George、 Irving 90

9. 小Thomas 、Jokic 、DeRozan 、Lillard 89

10. Green 、Beal、 Jimmy Butler、Drummond 、Hayward 88

榮縮應該91 92啦

Monroe可能聽日出到

Embiid 竟然冇頭十

Porzigins 91

人唔笑狗都吠啦，潮狗話dlo好過佢架

又jer

仲有邊個夠膽笑lowry?

小丑皇 89

原來佢真實正負值全隊最高

勇4巨頭入晒top10
打條撚

咩龍王，我呸

Ddr快俾返個名我蘿

榮>黑氣石

agger

企開d啦屌你老母 87都俾多你

Ching係咪睇錯左鼓佬個名

哈佛 ？

屌自膠 岩岩先見到

10. Green 、Beal、 Jimmy Butler、Drummond 、Hayward 88

...

Drummond Green

原來係隱性刺撚

輸豪做咩係咁7

Ghill巴打同佢墮落後，此po再無清泉

mb冇升過

今日呢場未更新得切
下轉就90

係咪入幾張mb穩陣？

Por 91

發覺55兄弟唔見咗

因為太55所以要去番啲55強度

準備好輸俾輸人未？

[IQ200]NBA邊個球員最疊馬？

獻醜不如藏拙

😞

唔好笑下次唔好開po啦
乖 番去屌杜老母

講得好

3日茅得睇柒碌人，我喊左

叫左embiid,simmons,saric,富仔呢三日屌你屎眼
有冇開心番d？

你平時靠咁玩黎尋開心

唔止斷腳仲盲撚左

你地不如開個post自己討論飽佢啦

估佢唔到平時正正經經，但中意依味野
真係人不可貌相

唔知牛今日比mb撚完之後訓唔訓得著呢？

其實日本仔既上限唔高 但動作好睇都幾吸引 有少少鍾意左佢

KD：理解厄文選擇籃球道路而轉會 不要管球迷想法

凱文-杜蘭特知道離開一支有競爭力的球隊是什麼感覺。

當他是一名自由球員的時候，他選擇離開奧克拉荷馬雷霆。當然，他的情況與凱瑞-厄文在這個夏天的遭遇並不完全相同，但杜蘭特理解想嘗試新的東西的衝動。他說，他尊重厄文決定從克里夫蘭騎士尋求交易的決定。

「他選擇了條籃球的道路，」杜蘭特在勇士訓練結束後說道，「他選擇去一個他想最大限度發揮他籃球技巧的地方。很多人出於不同的原因選擇了不同的地方，不管是不是有很多吧，無論是城市（的原因），還是他想要的機會。但是他做了一個純粹籃球的行動，這是最值得尊敬的做法，所以他正在打著最好的籃球。他已經進入了領袖的角色，並且因為他這支球隊已經起飛了。」

「球迷不重要，」杜蘭特說，「在涉及這樣的事時球迷無關緊要，因為厄文每天都和這生活在一起。他做了一個對他來說最好的決定。每個人都不同，你們會看到他的回報。」

-3

又抽水

Agger ar 杜

有冇人覺得手感仔d 3分廢左好多

kd走同榮叔走有根本上唔同，kd走一樣野都冇留返俾okc, 榮叔走留騎士有網pick 一個mvp級球員 一個當打3D

阿榮走係去做大佬證明自己
毒撚走係去做咖哩契弟

呢隻衰狗又想痴光環
企開d啦屌你老母

波叔見到有無面紅？

次次有巨星球星轉隊呢隻狗就會跑出黎取暖

隻賤種又黎

佢做到咁醜樣
今年nba應該會搵隊做低勇
明唔夠打就用黑
好似英雄電影打壞人咁

聯盟鍾意呢D識得自己製造話題既人。

啫係要7場90年代哨子

應該會好似11年吾皇vsDirk咁
KD失準自己收皮

仲有三個啊
人地原陣73勝

當北卡飛人無到 ？

又XX會？
唔好玩啦，我杜就算俾人用刀降住都應該要冠
廢詹退休算啦

而家咪變左北卡廢人囉

Kd真係好撚肉酸 轉隊都算 轉完仲要成日出嚟取暖 Twitter開分身幫自己護航

冠已袋fmvp已袋理撚得你

唔知幾年賤種退休會唔會上神枱

不過個時kawhi 奪冠酸kawhi又真係幾好笑

上硬
依加都洗底洗得7788啦
如果唔係佢自己講咁多弱智言論就直頭做埋正義之師

依家當kawhi無到

Yes，打倒東岸霸權

佢學下手感仔同我皇收下口啦
真係咁鐘意自己作死

佢係體系球員死好命有gdp隊友同波波炸

佢唔講廢話少一半hater

根本轉隊就無問題
我係憎佢一啲器量都無

14抽kawhi體系球員
終身雷霆人之後轉隊
開影分身洗twitter

笑印度
話雷霆球員係阿豬阿狗
笑ua
屌雷霆球員
仲有冇

邊個撚屌-1 我，企出黎

Simmons 15
Lonzo 13
DSJ 10
Fox 9

愛屋及烏

塞要比宇宙湧血洗

就算唔係親生都唔好憎佢啦

快d開波啦屌

係愛啊哈利
睇到佢迷失左作為一個父親又點忍心

等睇榮縮撚9手感仔

yes

勇贏硬

進攻第一對上防守第一

等睇塞令湧窒息嘅防守

不過勇防守第6 塞進攻得19

茅盾大戰

LET GO HAWKS

等睇u打爆25狗

兩樣都係我湧

賠率睇黎，冇總決賽對騎士9.5咁一面倒。

Klay

1球3分就timeout

睇落都係會比湧血洗

Jaylen怯場到

勇士幾球都easy 塞就要單打

唔比佢起Q

對住宇宙湧真係冇得打

一起左就之後唔洗旨意追

竟然有人對垃圾隊有期望

又炒罰波

垃圾塞已經輸左 今日應該輸30分

klay

不過呢隊塞真係唔易打

好輕鬆喎

Gordon Hayward here at the Garden for the Warriors-Celtics game. Just got a HUGE ovation.
隊長

應該準備timeout

有咩用 都係比人賣

今場d 3分仲要唔係好準咁

又話勇士第三節先上力？

塞D防守真係好好
但對面進攻真係好屈好快

幾精彩

J Brown nice steal!

手感仔

第一節已經比人幾球輕鬆入左內線

留名手感仔第4節攞尾彩

塞無板真係好傷，至少有4分都係因為輸進攻板

我都唔明，點解kd 高過horford，但仲快過horford，比kd一步過

塞

塞想偷雞就要保護好籃板但埋睇實個籃底
寧願出面比人射死都好過輸埋啲無謂easy two

其實可以快少少換zaza出去mcgee入黎
節奏再打快d

勇今場d 防守仲好過塞

快啲出baynes搶板

打湧比外線起到Q仲駛玩咩

根本就係完美嘅身體構造

CURRY都搶到進攻板

天賦

防守三分唔放得 博勇唔會球球靚傳 同靠隊友補

無解籃球

後衛速度中鋒身高

J Brown blocks KD!!!!!

zaza 是屎

curry已經4個reb

講身體一字㞒勁過佢
不過一字眉冇佢既手感

個節奏太快啦

力羊今場咁早出

成隊塞都無手感

垃圾塞已輸

湧防守到位

榮仔

Curry 差啲大jump

替補對決 估計塞被吊打

塞 27號d動作好得意

湧防其實不嬲都好一流

係咪驚出Baynes會拉到好慢

CURRY 個菠蘿包頭

你出湧咪打快

大戰

屌你力半唔好咁勁ok

即刻射上腦

勇已WIN 可以繼續專心番工

大屠殺就真

其實唔知點解綠軍咁鐘意出rozier

輕輕鬆鬆又收工

仆街力羊今日好似好fit

未到第三節已經咁

塞豬波喇

三分炸裂！老尖湖人精神不滅，半場6個三分射落波士頓！

你真係對nba analytics 好有興趣

咁佢今季後備出黎係做到野嘅
成日搶分都靠佢

你努力啲救全隊啦

今年宇宙湧係79-3

Me怯場

塞進攻暫時只係中上水平 今場應該好難贏 防守屬頂級 今場壓到湧105分留下輸波我都收貨

唔係咁屈既話KD點做現役第一人

一眉無佢咁快wo

通常湧半場炒人第三節都會俾人追番

就算有隊長都係得3成勝算 何況冇左隊長

考驗榮叔嘅時候嚟喇

AGGER 進攻無解 防守勤力左

榮縮近幾場都唔係特別fit

有隊長8成贏啦

BD對佢冇咩好野
係逼左佢既防守出黎

聰明仔進攻唔好再咁閪ok

唔係勇士同追夢逼架咩

勇士Team D勁 有埋Draymond提場 KD防守勁左幾撚多

第一人？ 講25?

又黎引戰

Kerr：宇宙的命運將取決於今晚的比賽結果

Draymond 防 跟住kd block 爽到

垃圾塞

佢防守係雷最後一年開發出黎
鬼叫BD就黎當佢3D咁用
係估唔到湧防守體系下佢頂下中鋒都得

成班係到燈我湧

究竟有邊隊波可以然到湧

同irving癲埋一份

宇宙大爆炸ok

我皇

上年playoffs既刺

咁都叫引戰以波論波佢真係第一人

睇呢到唔講以為炒30分

「Curry是這支球隊的門面，這對我也有幫助，因為如此一來，我就不必做這件事了，」杜蘭特說，

「我不想被迫成為一名領袖，我不是一名領袖。我說不好這樣的話‘站在我身後，跟著我走。’」

「我是這種人——‘我們一起來做這件事吧。每個人都一起努力。我不介意衝在前線，但我們一起來做這件事吧，’」杜蘭特說，「這是我作為領袖的方式，我以身作則。」

自動ignore 就得啦

我自己翻譯做
唔係咁屈既話KD點做現役第二人

上連登勿認真啊ching

iggy

IGGY背樽

勇輸左3場啦

過撚到吾皇咩

KD: 不過FMVP是我的

真係得刺 仲要係Aldridge 屈到底吊打Green先得 佢無手感=完

個人認為去左勇士過到

隊長

籃球層面今季過左

生命石真係屌打29隊pg

去左湧咪又係靠手感仔carry

輕鬆撚塞狗

IGGY又鋤樽

Iggy d入樽依然咁痴線

Smart

我皇今年老啦 真係要開始讓位
但暫時仲覺得55波 KD未算正底登基第一人

啲旁述都嗌晒話foul

吹牙

真 拎埋fmvp同champ仲唔係第一人

green啲協防都幫輕唔少啦 易block好多

宇宙湧真係屌打垃圾塞

然湧要幾樣野
好既戰術紀律
ACE STOPPER
外線防守
內線進攻（外線手感爆都得）

少一樣都唔得

難啲
勇士冇左佢都係咁 騎冇左吾皇

輕鬆到

kd係勇士打舒服咁多好難咁計啦

吾皇自己都可以舒服架
佢唔肯啫

佢真係屈
轉身射波成日入又高

Kd要做契弟 吾皇同佢差9皮

暫時有邊隊做到

佢都老啦 話自己唔應該咁多上場時間

PLAYOFF既話
上年可愛未傷之前既

要成隊都hot hand先得

上季kawhi一個包哂上面所有野
所以要用超技術收佢皮

76

73勇？

刺囉
睇下lma keep唔keep到

All time組一隊都唔會夠打 真心講

鹿
好既戰術紀律 parker
ACE STOPPER parker
外線防守 parker
內線進攻（外線手感爆都得） parker

再出smart真係自掘墳墓呀屌你老母

NOP算唔算最近

做到佢起越MJ啦
你當LMA個堆死既咩
成隊刺都食哂春藥先打到咁咋

Kawhi 真係好癲 馬刺攻防都係睇佢

係醫院出唔番播

係隊咁既super team 打都好就叫第一人
真係笑撚死
淨係進攻佢都唔個輕鬆左幾多百倍
所以咪多左力水防守囉

邊撚到有外線防守

仲未計KD既無解進攻
邊個守到佢

打勇starter同打all star無咩分別

你話字母哥做到都算啦 Parker

何年希+rondo
On paper唔差喎

sample size太細，我同意係有得打下，但真係唔覺得有一隊可以7場入面贏到勇四場

咁唔通1人球隊先叫得第一人咩

上年gm1 kawhi 真係借左一半mj嘅能力

暫時
有天賦既冇經驗
有經驗既冇天賦
唯一有機真係得雷

勇士係幾多人球隊

好快出到，放心

依隊勇士真係史上最強

Offtopic
Kg仲係咁型

已經無人討論場波

我同意 咩隊都唔會夠佢地打

可以宣佈今季總冠軍了

都知結果喇

可以開始下一季了

上年勁d

雷...有melo 不了

我皇熱火屈人機時都係第一人啦

開季前已經知

睇下有冇人幫手燈下

你個仔係咪史上最強？

唔一定
但一定唔會係係超級球隊錦上添花就話第一人

上年g1 仲要輪椅mills 都有貨交先打到咁

球王....啦

湧勁到破囇啲燈

湧cham既賠率係幾多

kg

好型

塞真心守得唔差

已經係最有機會
人腳有防守有
係睇下BD功力

好on9，掛住同kg訪問，唔理場波

而家無具統治中鋒姐 有個頂級中鋒 仲唔打爆湧？ 防守又可以做肉盾

咁當初我皇登基咪又係有三巨頭
只不過比起當時
我湧係已經奪過冠而且仲有另一個MVP curry係到姐

湧有個頂級中鋒8連霸啦

green

99.8%既機會

上年g1輪椅死左啦播

可以唔洗睇final

如果我係球星我都想底薪入湧

精神長存都係貨

Irving認真？

咁我比隊美國隊你湧好了

斷腳不了

我湧有幫大家實現奪冠心願既理想呀

我係球星想入塞/刺打贏25多啲

不如呢場當Final啦，完場頒獎比湧

Jordan Bell要幾幸運先比勇pick到

仆街淨係奪走吾皇既夢

淨返0.2%只可以祈求奇蹟出現就係禾湧有人斷腳

希望Jaylen Brown搵返對詹皇果團火

成隊美國國家隊啊 唔係隊長

大胃西就係成功例子

所以你入左塞 但係...

季前操作仲好睇過final

痴線，final唔係係伊個組合打啦

除非手感斷
唔係都好難

底薪入勇

睇其他波都會有輸贏既感覺 湧真係冇得打既 做湧迷真係好幸福

Oneal kobe 個隊湖有得打

我皇慘被迫害

Looney最爽 唔打拎champ

大胃勁撚到 佢先係幫人果個

美國隊要爭波睇 湧唔洗

打咩例先

吾皇：你當我死架 #mood

應該勇對76

draymond既重要性高d

多謝公牛

入鹿，cow 老闆個女

認錯Irving做Paul叔算唔算係無肉....

12 heat 夠打

算

應該七場

廢鳩都得

Kobe? 問過zaza未呀

green 傷就真係好大件事了

不過最好都係話人係呀豬呀狗嗰個有事啦

笑死人咩

講整體都炆
Oneal雖然一個當兩個
但比勇士3支炮是但兩支起Q就咩都做唔到

你標到童叫mj上身
都重有超技術呀

真係有得打咩

個樣差好遠

1314 刺可能夠

團隊籃球 傷邊個都係咁打

irving輸勇唔洗灰心, 羸到吾皇的話已經證明到自己了

唔識elbow你咩

Green一傷好快收皮

個年熱火至少外線防守會㩒到下湧先

進攻就可以咁講
防守邊個頂到draymond個位啊清

Hayward

Nba現役 top 3 sg pg sf pf
係同一個陣 後備仲要係弱隊正選料
係依隊波打得輕鬆 係應份
你屌我都係咁話 到可愛都未到25

KD

睇依到會以為塞豬緊好多

你是但講5個出黎 睇下有無打先喇 Ching

勇士屈體系，五個正選傷曬都係咁勁關咩事

咁MAGIC同BIRD點計

瘋狂比人打低位啦...

我會想kd傷多啲 1.kd 統治攻防太撚屈 2. 佢太黑人憎

點都唔會係25先

勇係贏體系唔係贏人腳

剛剛話Tatum似Drake笑左

球員係唔重要架嘛

湧射波完全冇手感

呢隊塞加隻lbj/可愛 有冇得一戰湧

講緊依家
無人否認佢當時係

之前都一直話騎湧=當年黃綠
最勁個堆球員係晒呢2隊

Lbj不了
可愛可以一戰

冇
比個一眉就有D機

Harden Roberson kawhi lbj ad
有冇能力一戰

1.1

繼76人依賴波後 塞今日要依賴curry了

禾湧係體系有戰術

燈到得番7分

1.001左右差不多

騎?不了
同一個位置top 5 得LBJ

J Brown 5分再block Klay

brown

反正都係不如kawhi去鵝
咁就仲好

手感仔今日廢撚到

啡

Jaylen

換換個pg k?

差唔多又到第3節了

屌你 brown 岩岩果球 成隻手 波都掂唔到

外線太廢不了
一眉去刺好D

要外帶波波
俾驚池教

double team 其他人 放你ROBERSON射

連燈成功

根本全個聯盟都缺
就算有都傷或者未有經驗

harden pg kawhi lbj ad

rondo守curry不嬲唔錯

一陣睇多次啦清

連燈仔勁到

倒水

係我就放字母啦

SMART 仲乜9

唔講球員 湧靠體系都已經打爆你

唔肯??唔肯就一直留係猗啦,去乜春Heat?咪撚扮清高啦

smart

明仔on99

醒目仔

塞太依賴curry了

唔記得左字母

其實都只係5分波........

"Marcus Smart wasn't very smart on that play."

個名俾人串

Smart真係屌你

只係而家個團唔夠人地個團勁

真係冇腦

廢鳩同淫k真係垃圾賤種狗

佢去熱火一樣想舒服
結果第一年就俾左牛仔拎

Harden kawhi 字母 lbj ad

有力一戰啦掛

湧一鬆就出事

後備要啲咩好

你有無體系先

走lbj唔該

仲話攞大約

想贏勇只可以等勇自爆

燈

弱撚智球證

其實差別係後備

Pop做教練

Smart果下跳黎做乜鳩

pg做第六人

有時奪冠隊除左有勁既球員都要全隊係無傷病

吾皇轉PG

Harden pg 字母 ad embiid 咁喇

燈到成隊熄曬火

我湧廢事你地咁慘咪讓下你地囉
打埋第三節就打卡啦

湧手感仔波都唔掂唔射俾GREEN同班後備舞
騎就全部做禮炮團
積極性都差幾皮啦

所以真係唔係話贏硬
塞明顯勁之前比湧炒個幾隊好多
至少防守勁好多

Curry 1/8

個波入左拍返出黎唔是計goaltending照入架咩

後備係PO隊正選料打撚牙

自己友拍出黎

Harden kawhi 字母 lbj ad
第六人pg
pop做教練
咁樣有得打湧未

似曾相識嘅命中率

個球又真係smart過頭

一陣就執你雞

完場就會去番5成命中架啦

要練半季先

其實係ref想吹翻俾klay嗰球啫
不過smart真係on9仔

醒目仔成日無喇喇變弱智

Harden pg 字母 ad embiid咁樣就有

湧防守都好勁 講埋進攻既話塞輸係100%既波

唔會

都係走LBJ啦
佢nerf 球星

塞進攻最慘就係差左隊長
後備又無咩攻力
SMART

走lbj
Kawhi打sg
字母打sf
Ad pf
Embiid c

無左個場均廿分

聯盟最後希望就係近三年唯一一隊將11月35勝嘅勇士來嚟1敗嘅湖

比著湧一定唔會發生呢啲問題

embiid面對廢鳩仲係差d經驗
緊係出表弟

後備pg por仔得唔得

諗深一層要咁既陣先打得贏湧都幾悲觀

靠球哥1X%fg贏波？

Wall Beal pg por cousins

咁既陣先至55波咋

不過琴日睇完mb之後
我覺得佢d footwork隨時已經係全league最勁

Run 咩戰術 點去run仲緊要啦

企開d啦屌你老母

湖好似每年都偷到勇一埸

塞個場上輪換分配冇得輸，可以確保主力去到最後一節都仲有體能博

換wb入黎

KOBE退波衫係咪打湧個場

defensive 1st team級數防守守到手感仔一棟都冇

直接爆炸

今年既表現 不了

wb未夠班同湧一戰
換harden喇

黑暗兵法出表弟直接同廢鳩打架雙雙出場

Pop:冇話咩戰術唔得嘅 最緊要出聲 lma唔出聲咪死左2年

強大既組織能力帶動進攻

哈登喺正選

係

自殺式舉動

Yes

打起隊友等佢地防守端更出力

係
加埋近三年每年勇士放低一場比湖人嘅傳統

到時我湧用場上表現向黑曼巴致敬

今季再睇都無咩意思

未完場 我唔會認輸

以前就俾面球皇
而家點都要俾d面禾帥

25即刻整返場60分

Wall 原來續到2022年

唔係後備勇士宜家輸緊啦

勇 第三節場均淨勝12.6分 好似
期待一陣戰局變化

今日Irving 對鞋好型

第三節打卡

返工冇得睇
klay係咪又守死左irving

湧士四巨合打五十鐵

Westbrook 點先可以冠軍又開心？

首先勇要星散，如果唔係點都無得打

然後 westbrook+klay+鳩fing頓+kevin love+鼓佬

後備pg是但+roberson+carroll+otto+adams

呢個真 由以前nash太陽睇到宜家勇士養成左我睇早波第3節先起身既習慣

湧有成3隊正讓既體系籃球
至今除咗all屎打仲有邊隊做到

咁睇得起我地carroll

健康人生

夢回鷹隊時
頂得下吾皇(常規賽)

但想講roberson依D 守>>>>>攻既擺後備陣其實冇咩用

你呢個陣冇兩億都搞唔掂

底薪加盟 k?

ZAZA有中距架咩

kd比啦
kd欠佢既

手感仔打到一pat屎咁

但都LEAD緊

打成點都贏 我係佢就9fing下先

其實我到呢家都唔知佢d分邊度黎

同埋都明顯想個場有多d球星在場

由MVP變作用王

勇做唔到第3節破100
係咪當塞贏左先?

而家睇榮叔造化了

湧已經係半場最低分
今季

塞已羸

比你贏半場囉

冇了

轉返個髮型先啦

防守大戰

東岸既差距真係同西岸差好遠 一哥都打成咁

塞做咩成日都有時會突然間成隊失哂常咁

係勇姐

係我湧同其他既差距

球證做野

進攻無貨交

真球證

curry4犯？

手感

有冇電話link睇到? 平時睇開果d死哂

好想聽kd有乜好講

你係reddit搵？

可以再黑d

咁樣都仲係太公平

又黑

好撚癲廢鳩硬食曬一野都無foul
手感行過就foul左

唔比投訴，投訴就吹你t

平衡雞

鐵血防守既野你識條鐵咩

黑哨塞

明黑你 都贏 吹咩

聯盟迫害我勇

想睇三分戰勝黑哨

勇要贏波輸盤

老味一野轟落前臂完全唔中波都冇事

對湧呢啲只係還債

湧狗又話黑哨了
又俾人逼害

屌銀仔迫害我呀

其實今日球球都係咁

Agger
湧應該一開場一人一個t foul開始打咁先公平

不過是但啦都真係平衡雞

斷連贏喇

我勇場場豬波都係黑雞
辣殺聯盟迫害

其實無左curry第3節run the floor
都幾難可以拉開分差

無輸過

一陣激嬲我湧又用三分戰勝哨子

Ball 1-9 curry1/8 Irving2/9

收皮啦你 以為好笑？

想場波冇咁快進入垃圾時間姐
如果到最後關頭係差唔多
自然會還返d雞俾我湧架啦

三分戰勝哨子真係睇親都笑

熱個陣真係頂級完爆大部分同位球員既得LBJ wade
Bosh 係勁 不過同期對位勁過佢既大有人在
Kg Dirk Td La Bg gasol
不過公道講返句佢一定係all star 算係巨頭
但冇你地吹到咁無敵
個時熱火都有唔差既同期競爭對手
Spurs pacers Boston Bulls Dallas Thunder
絕對唔係一面倒
相反依隊湧士

湧果然係3節就打卡

上年final G3
Kd戰勝黑哨 終極大逆轉

不打了

巴克利：我不知道凱爾特人如何拿到了13連勝

「他們怎麼能拿到13連勝呢？我坐在這看他們的比賽，我很可能已經看了他們5場比賽了，他們在東部不會被看好，我的意思是，我現在甚至不是在談騎士，我不確定他們能否戰勝暴龍或者巫師。」巴克利說道。

那麼巴克利為何這麼不看好凱爾特人呢？巴克利說：「我就是說我不知道他們怎麼贏下這些比賽的，暴龍打得不錯，他們在客場戰勝了火箭。」

你又以為自己好笑先好野

Kd 補防快到

早已預料

睇黎塞既皇朝就快到

湧一出力 就打唔到對面叫投降

真係3分戰勝哨子

都諗唔明點解咁遲先SHOW到出黎

冇curry咪又係拉開

KD戰勝哨子

體系

因為佢進攻輕鬆左 自然打左力防守

屌kd你一個打囇佢喇
攻又你防又你

手感仔＝高薪毒瘤
TRADE得

榮成場做緊咩

換西書囉

勇d防守果斷左好多

戴面罩 除面罩

上力

今日curry=ball 屌快啲出curry啦

我湧永遠被逼害

KD+curry換西書抵咩

咁樣就唔再係打ball movement
雖然wb 係pg

生命石上左腦

勁

10分了

塞應唔應該用個傷病特例去搵個有進攻力既後備

咁klay同kd同dray會跟著一齊走

wb唔岩打團隊籃球
玩2k做電莖選手好d

成功解體勇士

班細路好過癮

係咪我錯覺 點解今日勇士冇乜ball movement 大多都係單打

WB去玩籃球機啦

市場上好似冇咩選擇

lets go 垃圾塞

鷹王

J

Free agent外
好似都可以換剩返一年約
(唔敢firm)

去CBA簽易帝

因為塞防守堅勁
平時湧兩節都66分啦
今日3節先66分

塞守得好 勇冇手感拉唔開個場

team assist 16左右
平時30幾

今日完場應該23/25左右啦

啲人jer住我湧都係因為唔抵得咋嘛

咖喱真係回哂塘

ball出嚟了

今場湧唔過100當塞贏好無

仲要對面有榮仔個10分分差真係唔算得係乜

你不如算吧啦,bosh 仲西波龍屌打晒個班老野PF啦

話人抱團,底薪加盟個D就叫
人地去湧都係收份頂薪都唔知講乜
唔好同我講話續份平D既約搞到可以簽番佢地呀
Wade都有咁做,不過俾LBJ跣左喳

仲放力羊出黎

成班燈鳩禾湧

KERR又練兵

塞有機會反cup

Curry今年廢到呢

原本熄左 可以開返黎睇

一陣我杜求其屌幾個三分塞就跪喺到投降啦

力羊冇人扶....

14-0

Brown

球証好波

到底你支持邊隊

3分鐘內倒十幾分

brown今場好癲

Brown mvp

還債牙吹牙

想睇好波

brown真一哥

jaylen勁撚到

連燈好野

brown>ig

brown同湧係咪有咩過節

勇士第4節 on🔥🔥🔥

See?

curry

勇士做緊乜柒

湧內部係唔係鬥緊邊個7啲

十連霸

Jaylen Brown

10分波咁就變左1分波

老闆係後面睇唔到
brown連續做左d咩

笑死

foul撚完未
第三節要打幾耐

今日 curry 同 Irving

反杯

19-0

curry交啲波西到

Let’s go Celtics

chi sin

2個pg 都食左屎咁

4分鐘冇入波

push

CURRY

今年啲倒水去返前兩三年水平

KERR都仲忍到

我艾一走即刻反cup

連入三分 又搶off reb

今日食左屎

毒瘤 trade得

成隊塞超好J

三分戰勝哨子

choke

燈到

Tatum對住勇都唔怯

THX

少帥4秒會call咩play呢

第4節好睇了

又無力又唔準

羞恥play

塞會唔會考慮下多謝連燈先

都未然

少帥抄文件

回塘了

夫g可以試下去紅館開棟篤笑

不了

佢carry raptors 入po 咋你估東冠呀

佢係all star 係巨頭
但唔係super star
更加唔係同位既頂級囉
盲反都唔撚洗吹到佢個時佢係top 3 pf 呀
個時打spurs Boston 一樣俾kg td 狗咁撚

幾分鐘前明明呢到個個都話
宇宙勇黎無得打啦直接比個冠軍佢啦
幾分鐘後個個都話呢隊塞真係好好j..........

一冇kd唔識入波

勇士又要鬥柒

trade duck

你反省下先啦

我愛杜老母棟篤笑

最後個play 想點
係都俾個波艾榮舞啦

湧第四節準備三分戰勝哨子
黑哨塞

YES

Kuzma維護Ball：一些十年老將的表現比他差多了

咁快唔燈因住第4節禾湧

塞好J
但我湧依然係冠軍

燈力測試

黑哨到呢

幾分鐘前又點知幾分鐘後嘅嘢啫

究竟呢到有幾多人反勇

Jaylen Brown

連登燈到呢,尋日有個巴打先同我研究完,Ingram個pick無pick錯,點都唔會揀jaylen brown先

屌牙呢度迷湧區

梨米反湧 用個名嚟燈

bosh屌打成班老野 係咪最大笑話黎
屌打柏堅斯就係真既

依到幾乎個個都迷沾 你話呢

係 禾地全部撐勇

想場波剌激啲如

姏xxxx

撐湧

G

呢到湧區喎CHING

第3節26對21

支持勇士

矛盾大對決
去到第4節 頭3節打和

究竟榮縮＝波定手感＝波

支持湧士

both

湧屎

牙榮=牙朗

係後備席帶起隊波

係人都知就算今場我湧輸左
最後冠軍都一定係我湧架啦

更何況今場我湧點會輸

所以ball=艾榮+手感
潮又然

繼續g持禾勇
頭三節比啲假希望你地咋

thx 燈champ

睇你表現睇得出

其實係 4連冠走唔甩

手感既三分+榮縮單打技術

Both 辣殺
典同波神比

塞無喇

廢9又派膠

等睇湧打一段20:2 打卡收工

又食晒屎

邊隊會贏呢

希望係final 前哨戰
利申皇迷

屌係場上練run

Green PG ?

都勁過咖哩

塞呢幾分鐘打緊乜

短手芬玩法

屌你老母smart

真巨頭 draymond green david west

呢場應該係暫時今季湧打得最差個場
同輸比活塞個場真係有得揮.....

手感仔打得好差

垃圾勇收撚皮啦 垃圾勇食撚屎

比聰明仔練緊手感

其實頭2節唔差 d出手都幾好
只係手感兄弟點射都唔入
冇計

GREEN真係玩到下
芬妹個D就算數啦

勇輸硬

屌你老母 呢度湧地頭呀 死撚開啦

係單打都比TATUM打啦

呢到好撚恐怖

互燈

帶隊榮

咁都叫盲反我都無乜好講,人地龍王去到熱火就晒佢地轉晒打波話9人唔TOP我都無乜好講

痴撚線

咖哩乜事，9射1中，同阿波一樣係頂級pg

原來curry得4分

仲唔上kd 係度試陣

榮都唔差

仲唔換kd出黎

仲有榮叔 2/11

榮仔有5分
見到兩個個分就想笑

塞軍必勝

兩人合共不多於十分

你講咩呀
禾勇點會輸
贏硬呀 贏20分呀

佢兩條友做乜鳩

bosh最多咪gasol級數 洗唔洗吹到咁撚大 屌打班老野

連燈

咁樣嘅波會唔會要加時

塞應該贏唔到

塞冇可能贏

垃圾勇收撚皮啦 垃圾勇食撚屎

9射1中垃圾手感 番去煮飯啦垃圾

想過體系湧？

一個塞迷對住成班勇迷 辛苦曬

All in湧贏

垃圾勇收撚皮啦 垃圾勇食撚屎

9射1中 14射4中 番去煮飯玩多士爐把啦垃圾

牙豬 你睇清楚D 哈佛?

bosh 屌打鄧肯 game6生命籃板救狗占一命 得番gasol級數 起碼都all time top 3pf la 笑4

好撚煩燈夠未

咁到foul

條友勇迷啦

我講緊反話牙清

米臭系

垃圾勇收撚皮啦 垃圾勇食撚屎 我係連登天字第一號塞迷

啡出來撚人了

我勇又要靠KD 贏

佢幫燈塞姐

G.hill開po啦

終於入